今晚唔訓既入來

一齊歡渡印度濕婆節,零晨萬人齊冥想

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?